黑警用左800粒催淚彈，140粒橡膠子彈，20粒海棉彈

from 黑警記招，唔知有冇聽錯
一日內射左800粒，我記得兩個月黎既示威先用左1000粒

根據之前有人講過佢地得15000粒催淚彈，依加淨返13200粒，各位仍需努力，在此感謝所有前線勇士付出

應該全部都過期
唔清倉底貨點買新既
都痴撚線

同埋原來警總有人扔汽油彈？好似完全冇新聞講過

黃大仙都過百粒啦

利申 無感覺

有，凌晨有示威者喺盾陣掩護下靠近警總，掟咗汽油彈過去，不過唔夠遠，喺馬路爆咗

全部收集再拼起 唔知幾多個藍球場大呢 公諸於世個畫面實好..

仲要過期既藥力

黃大仙係咁橙黑旗交互咁舉sosad

新聞講有黑警扮 想入手足數
小心

遲d話射8000粒都唔覺得出奇了

破唔跛到健力土紀錄?

屌

乜9海綿彈
第一次聽仲以為林林地 無乜殺傷力
明明就係橡膠子彈升級版